世界銀行向中國十億美元援助

援助一個世界第二大經濟體，好撚野

發展中國家嘛

1b有咩用

9億9千9百9十9萬9千9百9落左格

捱得一日得一日

用黎還清朝債卷就岩岩好

嗰個係佢千倍

轉頭又拎去送比非洲人

On嶋 咁多國家要援助
走去援世界第二大既國家
呢間銀行 都應該智商 20

仲要係每年都俾錢
戇鳩

下...個比錢機制點定?

下，要援助？唔係好有錢巴巴閉閉咩

唔係世界強國咩

扔落海算啦

其實減少左貸款都算係好事
2017年係貸款24億俾中國

中共真係好撚無恥

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

有無得還嫁

轉頭攞錢走去收買台灣邦交國，呢啲係咩邏輯?

共黨幹部：
呢年無哂油水抽搞唔掂
問人借錢繼續養肥我地ok?

WTF?

執柒咗執佢啦，啲人奶共都係為咗錢，佢就調返轉比錢奶共

口交部出嚟譴責世界銀行干預支那內政未？

Mnuchin told a House Financial Services Committee hearing that the Treasury’s representative on the bank’s board had objected on to the plan on Wednesday, adding he wanted the World Bank to “graduate” China from its concessional loan programs for low- and middle-income countries.

The new five-year plan calls for lending to “gradually decline” from the previous five-year average of $1.8 billion.

佢話比之前借少咗咖啦

其實10億美元好撚少啫
4條元朗行人天橋咁多

4條行人天橋
厲害了我的国

侵侵都即刻喺twitter屌鳩world bank

跳出跳入架嘛

支那係世界第二大經濟體，借錢即係睇佢唔起，傷害十四億支蝗感情！

拎晒去非洲派

元朗條閪橋已經變左個單位

世界第二大國???

屌你，憑咩借俾佢！？

要不是世界銀行關照你們, 虫國早就完蛋了

Cls

十億都要問世銀借，睇嚟支爆近嘞。

蛆國又長命咗

大家冷靜，10億美元其實好少，唔夠支那月一個月

要作威作福就話自己強國
人地要你負責任個陣就話自己發展中國家

2萬億債俾十億做資助
計埋人仔都係最多一百億。
同俾毫子佢有咩分別

推。
兩個鐘之前想開貼但開唔到
P仔俾ban開貼？

華爾街戰線正式展開

Hayman's Kyle Bass: 'China has infiltrated the World Bank'

美國財長都出手了
White House objects to $1bn World Bank loan programme for China

D錢來自邊到？
又唔使還

利息都應該唔夠比

d貪官咁撚多錢
係援助都未到你

世銀痴咩線，快趣支爆仲好 la

問題係一蚊都比多佢, 點解第二大經濟體都要援助

始終係美元
共狗最缺

世銀都on撚鳩
同射落海無分別

又話自己好強大洗唔撚洗要資助呀

25狗

侵侵屌哂鬼

美國都學佢借錢啦

一齊借，齊齊借

原意世界銀行係資助中低收入國家，成日用世界第二經濟體打飛機既支那憑咩拎
而且變相美國納稅人資助支那打貿易戰
批果班人係咪on9

佢上年先投資一百萬幾億美元落世銀
用錢買咗個表決權咁濟
實做埋啲有利自己嘅嘢

侵侵：ok，斷水喉

無世界銀行援助
你班中国人屎都無得食
係咁把炮就唔好受外國勢力嘅恩惠

比美金佢，咪又係用來買返美國農產品，一年都要買500億
十億美元 一個月都唔夠比

發展 中國家嘛

俾上面嗰班每人分番一千幾百萬

128武力使用四大原則

圍頭仔好多開工程公司

10億美金 屌你老母
外國勢力 外國金主
又話唔怕食草

一萬億呀老友

中国唔係好撚有錢架咩??
做乜要問人借錢洗??

唔係幾多錢既問題
係支那身為經濟強國根本冇資格拎

援助貪官
完

其實美國杯葛wb有無得諗
睇wiki話美國有否決權
點解仲批到呢十億

有需要時就係發展中
無需要就話經濟強國
彈出彈入2邊著數r晒

圖

一邊話自己世界強國 第2大經濟體
一邊話自己發展中國家 好撚窮要借錢
真係得支那先做得出

所以俾人話世銀已被滲透

侵侵都出左聲！

Why is the World Bank loaning money to China? Can this be possible? China has plenty of money, and if they don’t, they create it. STOP!

但比人圍攻

世銀啲錢美國佔幾多

侵好似俾人圍緊 快快手加速主義
化身小粉紅屌9侵

日常嚟
唔使介意

加速主義啦
要化身小粉紅

真係忽上腦，洗乜借錢俾呢啲”大國”？

無錯
大國本身都扮緊有錢佬去援助一帶一路個窮撚

World Bank係美國揸莊都咁，搞乜鬼。世界第二大經濟體仲要有得借十億美元低息貸款，仲要係每年有得借，頂你個肺，借俾印度或者非洲盟邦仲好啦。

世界銀行唔去援助一帶一路苦主國家，反而走去援助世界第二大經濟體！

世銀啲錢邊度嚟

侵侵實嬲撚到爆啦
佢之前都已經屌鳩中國係WTO借發展中國家名義R撚哂著數

有錢每個幾百億咁派比一戴一露
而家要反過黎問世銀借錢??
大陸唔係好多錢嫁咩?

地方的貪官需要錢

美國唔係喺世界銀行有否決權㗎咩

點解美國反對都通過到嘅

咩料呀。。。

1 雞都唔應該借, 呢個唔係有冇用0既問題

向美國交一星期關稅都交哂呢十億

十億真係冇咩用

屌我要支爆呀

山區內陸仲有好多地方好似第三世界國家咁
打飛機時就講上海、深圳
求助cap水就講山區農村
真係可以彈出彈入

即刻諗起半澤直樹套劇